王騎宣佈休息一日

未到紅日已經提早收爐

希望王騎係端午節可以仿效屈原投江自盡

佢J到出血入左醫院喇

ADA: 王騎重唔返工既？咁點攪呀？！

已經refer左佢去精神科